岩岩泰國返黎，真係好好玩

去左七日六夜，返左黎兩日啦仲係好掛住 消費好平，野食都係十零蚊港紙就有碟飯而且係好食既，重點係泰國人好友善 一定有下次

有無叫雞

冇 得去左人妖show，d人妖靚到

去泰國唔叫雞

自由行？

想g有咩推介 準備去

有冇污糟野

依家係Pattaya

岩你老母

巴打我黎緊八月頭都會去pattaya，想問下你係去到買 local tour package玩定係自己搞掂

啱啱都去完泰國 去咗9日
6日曼谷3日Pattaya
d野食真之好平 食到嘔都係2百幾港紙埋單

冇興趣叫

係阿

唔清楚

冇喎，一切正常，係間酒店好少人住，可能未到旺季

冇去到芭堤雅，我地淨係去左曼谷，但已經覺得好正

係，仲要好好食

芭堤亞重正

街邊檔最好食 又平又大碟
我住terminal 21附近 酒店出面有3檔bbq晚晚開我晚晚都食

前排都去左泰國
泰國d商場又大又靚
就算係商場食野都覺得d野食係對得住個價錢
街邊野更加唔港講
廿蚊洗幣唔洗食到個雞飯 又有湯飲

去Pattaya東面潛水 極力推介
乾淨好多，海底勁清，睇晒珊瑚礁
上次見到大海龜同魔鬼魚

下次去，已經好想再去，好掛住d野食

泰國叫雞唔怕人妖咩

我地是但走入d小店食都冇中過伏，d野食甜甜辣辣咁真係好正 你有冇食水門雞飯？我地食左四餐

水門雞飯 ？係，就算係高級餐廳都係香港中等價錢

好想潛

冇叫到阿 係d人妖真係好靚，雖然明知係整容

自己一個去會唔會危險，總係覺得治安唔太好咁

點溝通

我覺得會，如果你係男仔都好d，女仔真係要小心，而且雖然泰國人好nice但安檢真係好寛鬆，唔怪得咁多爆炸案

Nana plaza

去d商場or bts站，d保安係求奇照一照你個袋就算，到機場仲過分，d工作人員竟然係到玩手機

我都係食小店貪佢原汁原味 我食昨兩餐咋 食咗最頭個兩間 粉紅色衫同綠色衫 半隻雞 兩個飯3個人share再加豬手啊串燒個d

英文+body language 佢地普遍英文都好差但都會好努力解答你d問題

諗起都肚餓 綠色衫d炸雞好好好好食，雞飯就好似粉紅色好食d

而加好多都貴咗了

其實唔洗特登去水門，機場都有得食

泰國人一d都唔nice
成日都想昆鳩你架

去秦國其實要講咩文

秦國不嬲好玩

返左香港幾日
野食感覺上比以前貴左
但係都抵食過香港多多聲
商場果d都冇香港果d咁悶
美中不足係曼谷條街長期有陣唔知咩臭味

機票+酒店$3000夠做？

岩岩pattaya返黎
報左炳嫂tour 1500baht三個活動+lunch+島仔沙灘

狂按摩先正 平到死

你去泰國邊忽

一定夠 睇你想揀咩姐

而家響bkk
今個星期六日禁酒

充滿欺騙的國家
篤篤又係，人妖又係，幾十幾百咁呃你

有無推介？
利申下個月尾去

新手就芭款雅

岩，去商場買野都用陰招

交通方面你係點安排？
想去 但怕交通唔方便

去過一次
乞衣地方
污糟邋遢

曼谷好悶喎 芭提雅同華欣先係享受

商場都係？

無女人一齊，男人一班就好玩

試一次shemale你就上癮

見錢開眼既國家
邊撚到友善

有邊個國家唔係見錢開眼呀,money is everything

去布吉表示搵野食麻麻

咁又唔代表個個國家都要有錢先有善嘅

有咩好食好玩好去，求推介。
遲d去

一句講哂, 港豬平時喺自己地方做慣奴隸, 被人呼呼喝喝
咪去 依啲落後東南亞地方 用相對較便宜既錢買返幾日尊嚴囉
連衞生同安全都唔撚駛理

你睇你依種港豬幾 on 9 , 又可以將呃錢正常化

一年半載一次大爆炸, 3 - 4 年一次政治大對決

想去，不過都係過唔到衛生嗰關

黎緊第一次去 打算唔係搭的士tuktuk 就係uber/ bell service

洗費用左幾多

曼谷都正
咁你去清邁咪不得了
平曼谷10-20%

你係咪catgirl

點樣去？
淨係識跟團去珊瑚島

上面有人話芭堤雅狗也不屌

有無落gogobar

泰國都吹奏

啲街邊檔野食有好多蜜蜂採花蜜

啱

泰國唔叫雞等於日唔食拉麵不如冇去

綠色炸雞 佢仲有個好似腸粉咁嘅都好正 粉紅色d雞湯正啊

無人叫你坐多過一次篤篤
要介紹個apps比你坐的士用？

我老豆潛開水，喺個度有間好熟嘅鋪，又係類似tour咁
新仔佢會有教練one on one帶你落去 價錢會貴d 泰幣5000左右 好似我老豆咁有潛水牌可以自己潛就3000
朝早8點出發，船上包lunch，去兩個checkpoint潛，玩到4點
第一次會潛50～70m，好似我老豆呢d老鬼會潛250m，佢上次落咗去炸彈同船

用左幾錢

篤篤一塞車就坐地起價 有時撘的士仲平過撘bts，d的士佬又搞笑又好人

睇下你去邊，個沙灘就真係不了，但如果你再撘船去其他島玩就唔同，好似都係撘一個鐘左右，個d沙灘就真係又清又靚，淡季會再少人d

垃圾黎，玩到一半想走，乜都玩唔足，香蕉船求奇轉個圈就算，整跌咗就由鳩你自生自滅，水上電單車就扮晒嘢捉脾抽水，浮潛又濁又綠到乜柒都睇唔到，坐快艇chok撚到差d跌落海，水底慢步都係俾人抽水（女）同睇沙
總括黎講完住係垃圾

去芭堤亞一定要去walking street玩下

海底漫步個個啲水好濁 乜都睇唔到

八月尾全家去芭堤雅兩晚 曼谷兩晚
會去芭堤雅個水上樂園
但浮潛就不了
其實都有啲驚有爆炸

八月尾出發 有咩景點一定要去？

係，條街望落其實唔係咁污糟，同香港差唔多
我諗可能係同排污/污水處理有關，或者係條河/水道影響

屌那星d水綠撚到痴線
咁大個人都未見過有沙灘d水可以咁污糟
同屎水冇咩分別
個lunch 又係唔食好過食
見d香港人食左3分1 就掉低
街邊10幾蚊果d 碟頭飯都好食過佢

四日曼谷 三日芭堤雅 唱hkd3000夠唔夠
第一次去 唔好屌咁大力

浮潛個個一落去隻腳損曬
個lunch真係差既 得個豆腐食得落口
水上降落傘個個係幾好玩

真係狗也不再屌
唯一好嘅真係咁啱call uber識咗個熱心導遊3日不停做我地司機唔使俾的士佬搶

夠洗有突 我去八日都洗淨三千泰銖到 可能我買得野少

去秦國唔做秦王嘥左喎

Overall 用左幾錢？

巴打有冇做spa 有冇好介紹？

去到秦國成日都驚比人呃錢 真係無下次

lm

有無住宿推介？想要平同4-5個人一齊住個種

咁多人

竟然 我以為已經好平

係嫁？下次到埗去搵黎食

ok wor我覺得 佢地都好親切

我地講英文+body language多 但你要預佢地係英文唔好

芭堤雅？？
我一年去泰國兩三次，租車自駕遊

yup

真係好抵 可能全球都通漲

夠啦，d酒店好平，但都好靚

個陣去左腳底按摩，好正，重生既感覺

點解既？

冇坐篤篤，知佢會坐地起價 但講真邊個地方唔呃遊客錢阿 去轉女人街都睇到佢地賺旅客幾多

有咩？可能我地邊買邊計數所以冇點遇到

泰國對我黎講好玩過任何國家

我都係去完泰國返咗嚟兩三日 真係好正 夜市冇得頂 啲嘢又平又特別 係喺華欣搭車俾人昆咗

泰國人都nice
賤種民族只會昆鳩你

bts+的士多，bts都幾方便

還好，唔算污糟阿:

下次去

唔啦

全女班/全男班都好

岩阿，我地去之前已經爆左幾次，都淆嫁

我覺得唔算污糟喎講真

bts都方便阿！

3800左右，冇慳住使

下次下次

咩catgirl

冇啵

好玩喎

我都見過

冇j叫唔到雞

正到爆真係

大概3800

遇過有個司機勁好人

交通費如果5日預幾多好
第一次自由行咁去 好驚唔識路

去過幾次曼谷, 覺得都幾舒服

七日六夜每人HK$3800，有冇計機票呢
就算冇計都好抵玩
如果有計機票都係HK$3800，應該幾窮遊下

前幾年去布吉d水上活動都係咁 好hea 係得深潛有趣但好貴

使咁少

我淨係做左腳底按摩，正 但冇睇叫咩名

例如呢？

去華欣芭堤雅嘛 有朋友話周街都係minivan

有無巴打落泰國bar知邊款啤酒好飲
去到相信無Asahi

香葉肉碎飯

曼谷好方便好玩
係曼谷試坐巴士 咁岩坐左架免費車 唔使畀錢
的士用grab taxi，又平又服務好
唔慣熱辣辣食街邊檔，可以去商場餐廳一樣大碟抵食

有冇巴絲做過spa?

唔推薦我個間，雖然幾靚但太入好麻煩

曼谷

d司機一見係遊客就昆嫁啦，所以我地坐bts多

我地應該每人使左大概200幾蚊300蚊？冇認真計過，但坐左三四次的士應該差唔多

係阿，環境冇前個幾個巴打講到咁差，其實幾乾淨

淨使費 加埋機票酒店6500左右，好抵玩

好好食

邊到book

好想快d再去玩

泰國好撚正

泰菜好好食，好平

唔食泰菜都有其他口味

按摩又好正

唯一挑剔係天氣熱

曼谷成日塞車

下次想去芭堤雅/清邁/華欣，但唔玩水得唔得

清邁唔係玩水喎

如果唔玩水，華欣同泰國南部係咪唔使去

朝早做下 massage 行商場
夜晚行 nana plaza, soi cowboy, themae 係幾正 ge

平時我唔太岀汗都熱到件衫濕濕地 泰國野食真係好好食，雖然返到黎喉嚨沙左，因為太多辣野

華欣好似係玩水上活動多

係，好relax

唔大使唔掃貨既都夠，佢消費好平

係

連登心目中仲有日本呢

一定要叫雞 有女既話叫乜撚野雞 冇女既話出去睇多d風景好過啦
你估個個都好似你咁咩 雞蟲

玩左幾錢啊 遲下都想去

8月頭四日三夜芭提雅

樓主上面話咗連機票酒店HK$6500

我最鐘意按摩
之前去 日日按

各有各優點啦

放鬆

以前細個 老豆話去旅行 成日都去泰國
加加埋埋都應該有五次 去到悶

依家大個左 反而又對泰國有返啲興趣

我都想去

係阿，唔該巴打 機票酒店2700+使費3800

其實我想按多幾次，但有friend唔鍾意按費事要佢地等就淨係按左一次only

大個左又唔同玩法啦 想玩咩睇咩買咩去邊都係自己決定

Chiangmai hkd 7. 一碗高汁既 豬肉湯河

平到傻 睇字就肚餓

係一早bk定？定係walk in架？

芭堤雅酒吧，都ok，可以帶走，

bts算唔算方便
女朋友一熱又搵唔到車就好易發脾氣

清邁邊間spa好？

想問下泰國普通接摩會唔會好痛？(無油個隻)
係台灣按痛到喊

walk in，行行下覺得攰就走左入去

其實泰妹都幾靚，好多mix樣

泰式按摩就係咁
我覺得都有啲痛但又接受到
按到啲骨啪啪聲

方便阿！佢一個站通往好多地方，你去前記得search定邊個站落邊個岀口岀

我冇去，等其他巴絲打答你

我按有油個隻啵，有油個隻有d位幾痛下但可接受，痛完就覺得爽嫁啦

無油個隻係由頭痛到落尾，去既話油按算

芭堤雅去MODEL CLUB , 好正
記得上台

去啦 陽光與海灘

飛左條女啦

去泰國梗係要住5星酒店 平到
上次去曼谷住hilton 係酒店入面食早餐 下午茶同晚餐
同游下水曬下太陽 快活過神仙

一定要試，特別行到對腳就斷個陣去按下真係好正

其實幾想去見識下 我地去左間sky bar但冇咩特別

正

d酒店真係又平又靚，住左咁多日都係千零蚊 係泰國好relax

大商場廁所普遍好過香港囉
咁你講市容佢的確係爭d 架啦，不過去泰國都預左一日沖幾次涼，講緊自己酒店房自己沖果d 沖涼

再講如果你係遊客響香港飛的唔會比人劏咩
泰國個賣點係你肯比錢會比番咁上下service 你
篤篤劏客你叫uber 囉

見到有人話咩乞衣國家笑撚左，原來呢度有貴族呀？

去agogo 唔一定take away 既，大把couples 入去睇下飲杯野就走，起碼得個知字，點玩就一件事啦。知多樣野話唔定第二時用得著呢？唔使咁掘既

有冇叫shemale攻略

有左個對比就覺得泰國勁平 我都想試豬腳飯阿

又平又靚仲有泳池

曼谷咪nana囉
芭堤雅walking street 周街係啦

去食一個瓦煲咁大煲既翅 9百幾港紙 每人一煲
香港要超過兩千

條友收錢介紹，仲好似以前咁咩

有冇去步行街買草隊

上星期去完
芭堤雅仲發展緊
佢會係第二街同第三街之中間起Terminal 21

好l熱 之後都唔去

去得東南亞就預左

泰國的 dry hot 好過香港的 wet hot

係阿，環境真係冇前面幾位巴打講得咁差，都企企理理乾乾淨淨咁，你話似香港咁發達就實冇嫁啦，但一定接受到

最主要係我冇j唔需要呢樣野姐唔好咁 不過分享俾其他巴打都好

街其實都乾淨，好過大陸d街好多，不過佢垃圾桶真係好少

每人一煲翅 ？

下次去埋芭堤雅，清邁

我好鍾意炒飯，pad thal 真係好好食

之前想去佢介紹個間燒烤但貴最後冇去

亂入一間都唔會差得去邊

係真係好熱，不過你岩，去泰國預左

一條友住邊間酒店好? 乾淨企理地方方便就得 (最好近 BTS啦)

之前去芭堤雅，入左間比卡超club 啲女除哂衫跳舞

曼谷人均一日洗幾錢？

我住個間叫馨樂庭，都ok，乾淨企理幾靚，有泳池，近nana站，但比較入，我地成日會搭間酒店既督督，方便好多，否則行既話應該都要10分鐘，架督督免費+24小時都有

姐係d女性客都除晒衫 ？

我應該五百幾六百蚊日，狂食狂買

岩岩落機就見到呢個post
住左marriot Queen's Park 正常水平
食就唔係話好好食 如savoey seafood etc
係街邊檔果d 真係good ，串燒，河粉，小菜都好食，可能因為太平無乜要求
的士你就要講價 開個grab taxi / uber 叫車都得 最緊要知價唔好比人剸 價岩先上 🤙🏽
Bangkok 好岩3-4 days 做下spa / message 食下又一day 咁

大家有冇曼谷酒店推介？最好平靚正

U Sukhumvit Bangkok
唔算好平 但好靚好正

曼谷有咩好玩 好悶....

玩真係無乜 主要都係shopping 食下野 嘆下

之後用左uber

係，小店好食 真係好relax

我都係買買食食游下水按下摩又一day，好放鬆

聽講有個的士app叫grab taxi call的士好d，但唔識用冇用過

大家啲plan有冇參考邊到

夠 上次同女去4日3夜 一人三千

ON9先會去秦國行商場........

岩岩係泰國返黎， 係Patteya 步行街有個呀叔無啦啦問我地一行既男
問我地要唔要Weed?
本身都想試下， 但諗起泰國吸毒要坐幾年就免了

去泰國緊係試磨菇

仲有夜市架嘛

上次係PATTAYA食完個雞飯屙左成個星期

知唔知邊到做SPA又平又正

係hotel 做spa 好平
香港5星酒店要1-2k 起跳
Bangkok 就800搞掂
Message healthland, urban retreat , bodytune都ok

好似呢期嚴打呀，無熟人好易比人裝彈弓，果邊識落既人全部叫我地唔好再搵街邊（不嬲街邊都ok,貪快)
穩穩陣陣飲酒算啦

夠

睇下去泰國邊到啦，有地方張機票貴過飛歐洲

唔知翟道翟市場星期六日先開
仲買曬機票酒店黎緊平日去曼谷，週末芭堤雅咁

想問下有冇d類似翟道翟既市集會上午開？
我見好多都係下午先營業

你地係咩網訂 我Expedia成4000幾

秦國啲警察好流四，如果佢真係捉你其實佢都係想要錢姐，好易搞掂，我每次去泰國都去芭堤雅步行街到入貨，入成個行程既貨，咁就唔使買第二次，我之前去四日芭堤雅，3日曼谷，係芭堤雅個海灘隊，真係鬆到仆街喺秦國根本冇人會理你做緊乜，食緊乜，感覺更加輕鬆，食剩仲可以拎埋去曼谷食

咪就係費事佢屈錢，因為真係任佢開
不過有相熟入貨就緊係最好啦

下星期就去，5千七日夠唔夠玩

4千幾係幾多日住咩酒店？

唔係去遊客區d人真係好nice
試過入7仔問路
成間7仔既人（加埋d客）過黎教我行

有睇下旅遊書上網睇下咁

成個禮拜 有冇睇醫生？

夠阿

大多下午到夜晚先開啵

你指機票定酒店？

一定夠，豪使都得

係，雖然佢地英文差，但問親都好努力答我地問題

訂hkexpress 再係airbnb租間屋都唔洗咁貴啦

$2000都有可能搞掂

啲司機同埋係pattaya walking street d 人都好仆街

包埋機酒可能啱啱好
玩水上活動 做下spa 食好少少都唔只

同gf去 1人6500 1日dum兩次骨 豪食豪洗 仲有錢淨

好多選擇其實，酒店可以好平但機票未必，宜家暑假都唔算平，我機票都買左$1700

點仆街法 ？

唔係齋講洗費咩？

6500係泰國可以做到好多野

曼谷司機斬到你一頸血 懶好人 話已經平左 又話塞車
以為我無去過就開多200 on9 即刻閂門截第二架

walking street個啲係街度叫人睇18+ show
我話no no no 佢即刻兇9我
係酒吧有人搵濕紙巾抹個frd 鑿佢150b

齋洗費當然冇問題
包埋機酒就第二個講法

上個月去芭堤亞有間野係食一個煲有得打邊爐同韓燒咁 之後我地拎曬野食返埋位 有個waiter好主動幫我地燒 點知佢幫手燒既逐碟計返你錢 不過個邊啲椰子雪糕真係勁勁勁好食

阿係，太夜冇bts搭搭的士，原本9xb既路程收我地250b 不過都要焗住搭，已經冇車返

但下面個d情況我地又未遇過，濕紙巾個個真係好賤

咁鬼鼠既 但我遇到個d我都覺得好好人喎 除左個2個的士司機

上次去泰國， 個的士佬車我地去叫雞， 話呢到d最正

去n
要去big c買手信
最正係去唐人街食翅/海鮮，食完仲有大把街邊檔掃街，然後再去林真香買豬肉條

我也是 正在泰式按摩中

grab call 車要比電召費

大家會係香港唱好哂錢先定落地唱
差別大唔大